獌迷今年撐咁多隊， 會唔會好忙

撐完鏝城， 依家撐熱刺， 歐霸決賽係咪撐阿仙奴

同你平時又AC又巴塞差唔多姐

歐霸緊係撐轟啦識唔識㗎
比馬撚贏埋咪得曼聯冇r連踢

兩隊好多咩

阿仙奴前個月又空難聯又盛咁 仲撐？

樓主一定痢迷啦

樓主話係咪係囉

好彩就算鏝城比人禁歐聯， 阿仙奴拎歐霸歐冠位都唔落第六位， 唔係獌迷真係好忙

季尾連獌呢d垃圾都含果隊叫乜？

拎希素黎講笑都恭喜人地拎聯賽冠軍
無所謂啦

利物浦

做咩事無啦啦要含阿

湊莉久最近十場都撐左好多隊